有無人會覺得人類唔應該改造/污染其他星球

好似有套價值觀反對同覺得人類無資格改變其他星球生態，例如將火星地化咁

又簽過咩條約禁止人類亂扔野去其他星球

其實有咩理由先會相信呢套思想

我相信宇宙其他生物都一樣會殖民化其他星球

我相信人類同地球都比外星人改造過